18歲靚仔187cm！A0！你問我儘量答！

除咗會自爆嘅問題之外全部都答！

你有冇望住鏡入面嘅自己打丁？

冇試過！
好少打丁！

你父母知唔知你係基

張白卡係邊一年攞

Dse幾多分
幾多kg
下面幾長

我鐘意女仔！

Dse best 5 28分
70kg
隻腳板28.5cm

自己話自己靚仔...咁有自信...

其實已經大把人高過187了

巴打講咩白卡？
唔係太明
唔好意思！

我都覺得係！

咁你唔係一個真正嘅靚仔..此POST已完

家族遺傳？ 老豆老母都好高？

我都唔係鐘意男仔！
點解要j自己？

留個電話跟進下

應該唔係家族遺傳！
老豆166cm高
呀媽同家姐160cm都冇

絲打想抄我牌？😂😂

對你家姐有興趣啲 不如講下你家姐吖
利伸：182

佢好似話有人追緊！

佢都係a0?

巴打知唔知點解自己仲係a0??

你籃波撚？ 打籃波打到咁高？

努力幫樓豬bb推po

係😂😂
因為佢眼光都幾高

中學打咗6年籃球校隊
F.4係隊長

佢幾歲？

中學生活得打波同讀書
大學又唔係成日yo人
又唔係厹會成日chur d 女女

條撚幾長

巴打住邊區？

Year 2
19歲

我住油尖旺區

會有隔代基因
我有個鄰居父母160左右，個仔190

喂 一場巴打 介紹黎識下～

做靚仔為你帶黎咩好處？

j開咩網

咁你又知佢係隔代遺傳？

你應該會後悔
因為佢開始chur 讀書（佢dse best5 34分 ）

佢會唔會係啲四眼書蟲 日日摺拉把果類

識過有次要分組做group project
啲唔識嘅女course mate 問我有冇組同抄牌

唔會
有大學生嘅正常社交
但係佢話咗會開始chur 讀書
唔Yo 咁多

工程科表示葡萄

講咗好少J

咁如果真係靚仔點解無女女Chur返你轉頭，Chur到你出Pool為止

善用起底功能

不過我呀爺呀嫲果啲都算細粒
我覺得我因為細個又游水又打波所以有187

讀梗咩大？

因為果排非常黑仔
所以出個post 求安慰

我係中大

咩科？中大多唔多鬼妹？

咩科唔講喇（因為我果科收少過50人）
鬼妹就少見
NDS 就大把

水泡科？

點睇玩具撚

水泡科唔係會收好多人咩（例如board base science 或者engine）
仲有我上面都講過我有28分（垃圾
28分正常都唔讀水泡啦

有無試過chur女女？

整容？

咩叫玩具撚？
我估係鐘意玩figure 果D 巴打喇！
我會幾尊重哩個興趣
最少唔係傷天害理作奸犯科嘅事！
同埋有興趣嘅話可以專心D玩！我會支持你！

上面回應咗
因為上個月出完gpa
考得唔好
所以上lihkg放吓負！
不過最近好多問題都解決咗
所以開心返！

想chur 你呀絲打

公公婆婆好高？？

聽媽媽話都係細粒

1定0

隔代唔係隔一代only
運動影響最多咪+-10cm

鐘意女仔
好肯定！

未試過又點知？

上一代又有可能營養不足先矮

話就話生得高有著數
不過其實都有好多唔好嘅地方
例如買鞋會成日冇碼
或者上唔到巴士上層

巴打都啱！
不過男仔應該會係最後選擇

生得太高會溝唔到女

我187cm應該又未去到會溝唔到女

咁高成碌竹係肯定個個女仔岩？

咁巴打平時有咩興趣！

咁自問我都覺得嗰啲又高又瘦既男仔其實真係唔係咁好睇
我自己上面都有講過我有打開籃球
我肯定我自己唔係好大隻！
但係肯定唔係嗰啲好瘦嘅男仔
所以應該唔會好似碌竹咁核突

絲打對我係咪有興趣？
我鐘意打吓波同打吓機
打波同打機打到悶嘅時候就會睇下書（不過唔係成日睇 ）

發現自己一無事處

做咩呀 大家睇post之前又唔記得起底呀

我第3次回應
我上次開post 果時因為啱啱出咗gpa
考得唔係咁好
所以想出嚟lihkg放下負
但係而家事情都解決左
個人都開心返！

自貼

唔好啦巴打！

想識你

巴打我都想識你！

我係絲

巴打對我有無興趣先？

你講吓你咩background 先啦！
幾多歲！係咪讀緊書？讀緊咩？

同你同年紀！讀緊書！！
利申A0

絲打讀緊咩？

我意思係咩院校（唔使自爆講埋讀咩科）

Btw 絲打個名幾有趣！

絲打有冇諗過點解自己a0？

屌你唔理我

因為樣衰？

Sor 巴打！
不如你又講吓你background ！
例如你幾多歲！讀緊咩！

可能未揾到識欣賞你內心嘅人姐！
同埋可能絲打幾靚！

諗住下個sem break去整容！

有冇咁誇張！
絲打唔好咁諗自己啦！
我相信大家都只係未遇到適合嘅人！

都話我係絲 唔理你了

Sor 絲打！

你快D講吓自己幾多歲！做緊咩定讀緊書？

187 係多女仔鍾意嘅

可惜仲係A0

主動啲啦～